{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 오빌하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前11時までです。予約をする時注意しなければならない事項で、青少年、同居が禁止されており、ペンションでは同姓のの未成年者の入室も許していません。ペンションの客室予約の現況はリアルタイム予約システムで確認が可能だが、100%一致しないこともあります。重複予約が発生する場合には、先に決済された予約に優先権が与えられます。客室の価格は期間によって異なることがあり、キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます。最大人数を超過して入室する場合には入室が不可能で、この場合にも払い戻しは受け取ることができません。当日予約後のキャンセルする場合、払い戻しは不可能であり、キャンセル手数料は販売チャンネル別に異なることができます。客室や周辺施設を利用する際、宿泊客が毀損や紛失に遭った場合には損害賠償の責任を負うことができます。客室内で魚や肉などを直接燃焼方式で調理するのは禁止されており、個人的に炊事道具をもたらすことも禁止されます。また、厨房施設は共用の厨房に利用可能であり、駐車はゲクシルダン1代可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に注意しなければならない事項はありますか？",
            "answer": "青少年や同居は禁止されており、同姓の未成年者の入室も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はどう確認できますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイム予約システムで確認できますが、完全に一致しない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "重複した予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複した予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどうやって決まるのですか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル手数料はどう決まるのですか？",
            "answer": "キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後のキャンセルは不可能であり、キャンセル手数料は販売チャンネル別に異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、宿泊客が毀損や紛失に遭った場合には損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直接燃焼方式で調理することは禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "厨房施設は利用できますか？",
            "answer": "厨房施設は共用の厨房を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車はゲクシルダン1台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 476
    }
}